有個朋友姓范叫國安，會唔會俾人拉？

佢今次大撚鍋喇